明天點去機場好

都唔知點去